南亞巴打取暖區

一齊壯我南亞文化

分享吓全港打劫強姦熱點先啦

洗乜講 梗係元朗做大本營啦
分享埋平時有咩拜呀南亞之父既儀式啦

打完金鋪入元朗無牌劏場換車再入圍村避風頭，幾個月後去重慶大廈搵拆家散貨。
計返一個月做3單，每人分到2-30萬

留名
利申：東南亞